{
    "question": "Apa arti kujur atawa lurus matan parmainan \"bakujur\"?\r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong><u>Arti </u></strong><strong><u>dari </u></strong><strong><u>Bakajur </u></strong><strong><u>adalah </u></strong><strong><u>Jujur</u></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>Maaf </em></strong><strong><em>kalau </em></strong><strong><em>salah </em></strong><strong><em>semoga</em></strong><strong><em> bermanfaat</em></strong><strong><em> ya</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>(\uff61\u2022\u0300\u1d17-)\u2727</em></strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "anak-siji-wadon-diarani-please-please-please-bantu-aku-597",
            "question": "Anak siji wadon diarani\r\n\r\n\r\nplease please please bantu aku?!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em>mbarep</em></strong></p><p></p><p><strong>PENJELASAN</strong><strong>:</strong></p><p>Anak pertama perempuan/laki laki dalam bahasa Jawa disebut <strong><em>mbarep</em></strong></p><p></p><p><strong><em>semoga </em></strong><strong><em>membantu</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>.</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Unting unting <br><br><br>Semoga membantu ya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ari-caah-sarua-hartina-jeung-a-banjir-b-lini-c-huja-852",
            "question": "\u0391ri c\u03b1\u03b1h s\u03b1ru\u03b1 h\u03b1rtin\u03b1 jeung ?\r\nA. B\u03b1njir\r\nB. Lini\r\nC. Huj\u03b1n \u03b1ngin \r\nD. Gunung bitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Gunung bitu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pakaian-yang-dipakai-setiap-hari-baik-anak-anak-dewasa-maupun-ora-528",
            "question": "Pakaian yang dipakai setiap hari baik anak anak dewasa maupun orang tua adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pakai Baju Tentara</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Biar Aman Dari Segala Bahaya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "entheng-tangane-duwenu-teges-tolong-bantu-y-kk-please-892",
            "question": "Entheng tangane duwenu teges....\r\n\r\n\r\n\r\ntolong bantu y KK?!\r\nplease\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>suka membantu </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pancen-10-jawaban-nya-kls-7-halaman-124-164",
            "question": "Pancen 10 jawaban nya kls 7 halaman 124",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>apaan</p><p>kawan??</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>saya gak tahu maksud pertanyaanny</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>difotoin ya,biar yg mau bantu jawab tau soalnya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tembung-cagak-tegese-pada-karo-tolong-jawab-ya-kk-535",
            "question": "Tembung cagak tegese pada karo...\r\n\r\ntolong jawab ya kk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tiang mungkin</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo slh </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-umumnya-permainan-tradisional-diekspresikan-melalui-kecual-376",
            "question": "Pada umumnya permainan tradisional diekspresikan melalui , kecuali     a. gerakan fisik\r\nb. nyanyian dan dialog\r\nc. tebak - tebakan dan adu kecermatan\r\nd. keberuntungan\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nbantu kak ToT\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>D. keberuntungan</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D keberuntungan</p><p>smoga membantu</p><p>jan lupa fllw ig aku @tiara_rginaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "baca-ieu-cutatan-carita-pondok-ti-poe-ka-poe-indung-kuring-kat-391",
            "question": "Baca ieu cutatan carita pondok!    Ti po\u00e9 ka po\u00e9 indung kuring katingal sasayagian jang bawa\r\npaciweuh ku kasibukan pagaw\u00e9an kantor. \u201cMugi-mugi hidep teu p\r\npanggih jeung dulur-dulur urang di lembur. Matak yu urang t\u00e9ang\r\nngajak hidep silaturahmi. (Dicutat tina antologi Pirang-pirang Carit\r\nKecap \u201cpareumeun obor\" dina cutatan carita pondok di luhur ngan\r\nA. leungit duduluran sabab teu nyaho silsilah kulawarga\r\nB. kapo\u00e9kan di jalan sabab inditna sor\u00e9 teuing\r\nC. henteu bisa panggih jeung sobat-sobat\r\nD. henteu bisa silaturahmi, teu bisa silianjangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a leungit duduluran sebap .... semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-asalna-ir-h-juanda-teh-nyaeta-ti-350",
            "question": "5. Asalna Ir. H. Juanda teh nyaeta ti\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ir. H. Djuanda dilahirkan di Kota Tasikmalaya pada tanggal 14 Januari 1911, mempunyai 3 orang adik laki-laki dan 2 orang perempuan; Ayahnya seorang Guru Muda dan Ibunya sebagai Ibu Rumah Tangga.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tasikmalaya..</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>M</strong><strong>aaf kalau salah</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "guru-lagu-purwakanti-teh-nya-eta-443",
            "question": "Guru lagu purwakanti teh nya eta\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kartini....... </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.....  ..</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}